一齊咗幾耐先會去女朋友屋企食飯？

我一個月多啲，去之前緊張到仆街，但結果當晚同女朋友老豆傾咗成晚波經

半年
好緊張
之後幾次好D 自然

樓主真係天真 以為同你傾下閒野就以為人地老豆無野

仲要講波經
一定好爛賭

一齊睇3日兩夜講 啦屌

4年 都未見過

最後分埋手

聽我女朋友講佢老豆後生真係幾好賭

六年都未去過男朋友屋企食飯

幾大？六年有啲神奇喎

平時唔會傾到話要見下面咩？

你真係佢既另一半??

傾波好過查家宅

有咩所謂，拍拖兩個人既事

fd zone 都上過

拍咗一個月都未同老豆老母講自己拍拖
上過男朋友屋企幾次佢阿爸阿媽都笑笑口咁 未正式介紹過

你地屋企人係咪覺得見家長=結婚嗰個?

橙

Both 24

佢可能收埋咗第二個

佢唔想我見佢家人，怕麻煩

至憎做擦鞋仔見gf既fd同父母
笑面迎人,又悶到死

補充，8年來都無

一開始就係青梅竹馬 所以未一齊已經成日見到
之後果個個幾月就見 果陣就覺得太快
不過見完一次之後 大部分日子都一齊食飯